8月5罷工賽後檢討

有無人有８月５當日罷工對香港經濟影響既數據？

我個阿叔係和理非，８月５當日佢有罷工。
但當日各區都發生太多事，攞晒第二日頭版，好似無乜人提過罷工既影響。
８月６號佢睇完啲新聞之後就問咗句：同平時一樣，咁我地罷黎做乜．．．？其實有無用？

我知影響一定有，不過喺當日各大事件既籠罩下好似罷工相對地顯得微不足道。
所以我諗會唔會之後既罷工日唔好有太大動作好啲？
因為對某啲和理非，特別係熱愛返工既人士黎講，罷工對佢地黎講已經係大絕。
但當發現出完大絕，對手都好似唔係好傷，就會令佢地質疑往後仲罷唔罷工好。

推